全世界係咪得金鐘中環d OL返工可以著到成隻雀咁？

係東京見到d OL通常條裙過膝，仲要好多著西裝褸，好formal好professional
但金鐘中環d女返工係可以摟屌裙，緊身衫，低胸，露bra帶，各種花花綠綠既連身裙
究竟外國仲有咩地方可以咁返工？

但我想講咁著真係好撚正

10

唔係可唔可以 係需唔需要

點解香港需要？

Hello 冇圖

more

去旺角返工?

觀塘都係

收工趕住返第2份pt

深圳，廣州

差一個級數

大陸妹太娘，不了

日本都係

點解有啲會黑口黑面?

有下場
準時放工真係返屋企？

Happy hour 同啲鬼或者才俊飲兩杯上房大戰

搵老細

其他post先屌緊港女著衫好保守好悶

因為冇老細賞識

Awwsaaaaa

係胸圍大者
嚇我唔到嘅

雙手渣住我碌撚

佐敦丶尖沙咀掛

Seed? Link?

好大

真係有圖
摩牙

手勢好純熟

盤骨前傾要醫

冇事業線點有事業？

影到鄭榮之嘅學生

九龍灣好撚多

扯住行

淫撚到

呢d鞋好淫

其實呢款鞋叫咩？

摟屌鞋

成身都摟屌

返工係返工
但真係OL嚟咩

女人見到都哇佐聲

番pt/免費肉便器

你去行一轉
一定唔會令你扯得起

我再強調一次，香港任何地方ol都冇得同中環金鐘比另一個境界

LM

廣東人做雞有好多方法

正想講 見到好想同佢啪番直

副偈好正

d OL好撚多花款wor

有套家政婦好正 avgle搵唔返

其實中環好多商廈都係高級會所

有冇得講多d

好眼力 利申鄭榮之

gay test failed

睇人姐，我咪又係長期長褲加外套
但好多女人真係好似唔怕冷氣凍咁，著好少
岩岀黎做野都會打扮下返中環工，但時間長左都係鐘意hea look最緊要舒服保暖

去工廠區行一轉 成班中左輻射咁

凶器

Friday’s night
收工落老蘭食腸

你份工唔洗搏上位姐

墮lin 娜咁款，一係就八字波，對波生咁低

點解個pat好似墊左野咁嘅

人地返工著正裝，係莊重嘅表現，香港呢班內涵比唔上人地

slingback

我記得個樣嚇到鳩縮

性別優勢，妳唔用啫

其實著呢啲裙好攰，長期夾實條腿 又唔行得快

個髮型正撚到，好撚想係佢背後索佢浸味

有樣既咩

looking good is a part of the job

腸油

收皮啦屌你老母 討論下唔比呀

上面貼出黎果啲 如果日日著成咁 實比人話chur

又吹奏港女

又唔好雞雞聲，著短裙果日真係特別多男同事主動幫手㗎

要著短裙先多人幫手咁慘

個波去左邊

佢應該gut得好辛苦

你講嘅金鐘中環係咪我所識知係港島個邊？

如果身邊有同事普通樣 返工會著黑絲短裙
我日日幫佢手都得

利申： 工程狗

聰明嘅女人根本唔駛做雞

同個師姐推車推得多 佢都開始有少少彎
明嘅會明 上面班小朋友其實可以出返去

都似係中學鍾意裝假狗果啲人

前傾先淫肯定成日做狗仔式做慣左

香港班老細鍾意咪得

絲打有著過

咁樣呢

一定要趁人多企埋佢後面

CLS 著靚啲有咩問題，唔通你象腿短裙會有人幫你咩

佢屎忽假到出汁 咁大個蘿對脾會有返咁上下

乜真係慘咩

你好似要聰明關你撚事

為咩 又冇得你屌 如果個女仔著得少係立個心腸博異性幫咁都幾得人驚

小朋友納稅未成人世界運作你都未識

真心慘之前返工日日長褲有袖衫都好多人幫我 不論呀姐定peer 因為大家都好frd 其實做人禮禮貌貌friendly自然多人幫
著得少先幫 當你係雞定啤酒妹

知唔知咩叫士氣同氣氛
唔係下下都講屌 街邊賣魚蛋 如果係靚女你都食得開心d

大家唔使擔心佢盤骨
一年前已經討論過
條女至少喺屎忽攝咗嘢
嗰個post#116回覆畫埋圖

到底食咩先可以生到咁...

到底食咩先可以生到咁...

#116 回覆

個個人追求嘅野唔同 咁樣就介定年齡？
況且唔見得聰明嘅人要靠呢d野嚟上位
有幾個有腦嘅人要出賣色相嚟達到目的

咁靚同著得少嘅關係係

著成咁都係搏人望啫，淫閪

越講只顯得你膚淺
你嗰個係膚淺世界嗰
唔係成人世界
笑大人個口

我咁講完 仲比人話我on9呀屌

你班男人就真係戇鳩鳩啦
太睇少女人啦
唔止個樣可以喬裝
身材都得㗎

我#125覆咗佢
貼埋圖
真係唔知邊個先係戇鳩

又唔好詆毀人，我做人一樣有禮friendly ，外加鐘意著靚衫啫

我以為呢啲係常識黎 廢事搵例子 今日終於知原來咁多人唔知有呢啲野

男人真係好好呃
後生嘅就畀化濃妝同厚墊女人呃到
中老年就畀送上門嗰啲女人呃到

之前日日返工
返完Intern咋 郁d話人係雞 低質到

唔咁樣著, 點樣釣金龜啊

得中環女先會著高踭鞋
其他地方大部分波鞋/平底鞋

利申：高踭鞋膠

上連登嘅野都講左好多次其實 呢個ac就好多人用嘅 詳情唔解釋咁多 下次做架兩之前諗下呢到咩地方先 唔好衝出黎柒

個個講到着得靚就係着得cheap咁

着靚衫靚鞋有咩問題？
話唔莊重嗰啲人，同中學時代啲老姑婆想學生成個薯仔咁有咩分別
又要憎老師又要學埋啲過時嘅思想

大佬，啲名牌衫同鞋明明高檔嘢，上得大場面，俾你地講到好似夜總會小姐咁
識唔識分cheap同elegant呀
除低副有色眼鏡得唔得？
係咪要全部香港人出街着uniqlo返工着g2000先滿意？

但係短到令男人有性慾又點睇

屌你老母

確實係幾正

你有性慾咪有性慾囉
有性慾又唔等於有權騷擾人

定係你覺得印度嘅文化先至正常？

上網講下都唔比？
冇人唔比你著，著到咁短又唔想比人討論為乜呢

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

愈著愈淫=可以偷影

真正好勁既 係咪唔會著成咁
即係例如做ibanker 個啲

其實著靚啲老闆睇起佢咪成世唔使做囉

人地鍾意畀靚仔鬼佬摸都唔俾你影都係人地嘅事
正如男人都會肯俾靚女攬，而唔俾暗瘡肥婆攬啦
唔好話攬，暗瘡肥婆對你咬唇淫笑你都打鑊佢啦

係，返工著到咁根本唔適合

得啦得啦 好笑啦

堅挻大波先會多數著衫時突出位低
反而係八字波 吊鐘波果種 先需要個bra將波推返高 仲會推到好突出
呢種先中易中伏 一除bra見到鳩都縮

見過11點打後一車車女運上中環d甲級寫字樓未

今日去中環面試，有個OL又係短到到

搵唔到ig, 轉咗名?

‘成人世界’ 睇到都打冷震

坐得多、成日翹腳、盤腳坐都會前傾

ibank front office d ABC 會

利申: ibanker

你對靚女同對暗蒼肥婆會唔會一視同仁？
人地中意比邊個咪比邊個囉

戇鳩

我淨係覺得你好柒 係都要揦返拃沙

不如下次諗個冇咁尷尬既借口

係中環金鐘灣仔見到啲女
10個有2個係正

一定好撚臭
咁厚焗住成日

做咩偷影我同事利申：迫科狗

要升職同陪訓啊麻

有咩問題

我鐘意舒適多啲

過嚟sell我倫敦金喇

彩姐

估唔到港女除左厚pad喬裝之外
連屎忽都可以墊野
真係失敬失敬

more有無source

人禽之別

明顯係骨盤前傾 偽翹臀
可以做運動練返啲肌肉改善到

東莞

你碌撚俾人切左擺喺狗鐵度咁慘

你去一轉台北101
仲激過中環

睇你就睇啦咁多野講

睇黎伊斯蘭文化岩你

thisav好似有，祼做家務狂比人中出

冇女同事嘅工作

諗多左 佢地係去老蘭。 同日本新宿一樣

屌，我成日見到佢
我日日行呢條後行，邊個咁仆街偷拍

咁啲人係穿起龍袍都唔似太子丫嘛
就算著晒名牌上身，只要唔撚識襯，又唔能配合個環境，係又露，唔係又露，俾人嘅感覺係可以cheap過啲企街
無人叫你著uniqlo嘅，你望下人地東京啲OL著衫，唔駛露乜露物，甚至衫褲係普通商場買，但衫褲加埋個妝都大方得體。
仲有記住返工唔係行catwalk，要求嘅係大方得體，清新自然
利申：其實香港好多女同事都唔係著到咁離譜，係中環金鐘嗰班啫

Seed 呢?

渣打總行隔離條巷？

高踭鞋膠 x2

lm

會所內面有咩嫁？

....gym room, 泳池都有。
for 高級職員用。

乜撚野謬論啊
粒魚蛋好冇食先係重點
有靚女窒舊屎你食係咪開心啲？

零零後死番去玩抽卡手機驚啦

唔著靚啲點引人注意
明顯想釣金龜

金鐘靚女密度唔算好高

九龍灣真心正過金鐘

中環就難講啲

利申 住九龍灣返金鐘

係東京留得耐，都唔記得咗港女個個都超短裙褲出街

依邊除左JK，都無乜女會著到岩岩屁股以下

高檔野

睇下著咩人身上啦

日本萬歲

因為咁會易上位

點入會嫁

你間公司佔大廈好大層數.
我估用AREA計QUOTA.分
QUOTA 由公司分出去, 低級職員一定無.

或者老闆同業主DEAL.
業主包管理費,佢話事點派,咩人準入

我平時著到勁頹，唔化妝長裙波鞋
間唔中收工有約先會化番妝又黑絲短裙
但無論我著咩都係成日有狗公走黎整色整水

著呢d先升職快

中環好多都係上左三十 不過會比較有女人味

博下比老細睇中好過啦，真係做死一世OL咩

性感？～

嗰份先係FT

乜撚野邏輯？
確實工作時靚女俾屎我食 好過有條麻甩佬俾鑊我孭

Btw 你今日食左雞未呀大陸狗？返去你個食雞post含撚啦

你慢慢食屎啦ON9仔

金鐘海富中心條樓梯 勁多短裙唔按住

全部女人都係雞

Ibank 全部女都係咁，幾正！

聰明嘅女人做雞搵到好撚多錢 搭上某富豪又幾十億

星期六日,上一轉深圳行下街
望下咩叫靚女
又或者搭飛機去下台北
你就明香港果D

不過連登最鐘意舐港女

是非少好多
你可以專心做野

連登仔唔會理你

E個POST就係代表
港女係點鍊成

扮到雞咁你方佢真係想做嘢咩，返工只係一個途徑，去幫佢地搵水魚咋，日日要佢地返工更係黑面啦

上過一次深圳唔覺
邊區先多靚女？

就係呢d啦

日本黎架wor

做同事就正啦

真返工 同扮工釣大魚 點同

著得靚返工有乜問題
佢自己又自信啲
我又睇得開心啲
扮靚人嘅天性嚟

男人feel...

咁唔好咩？

大陸閪豬閪樣有撚得比
呢獨我撐港女

上年跟個朋友上去
唔記得邊區 有個港式商場
十個就兩個（可能）整到幾靚
邊似香港崇尚自然

Clsssssss

哦我口味差姐
幫幫手要咁啲暗瘡肥婆
好過俾南亞狗呃錢

冇問題
係個社會有問題姐
你同佢地老豆老母。。。都冇問題

咁你不如講下有乜問題啦
著得靚又屌
著得唔又笑

我冇屌到 你睇我d post 先
我只係覺得唔應該吹奏港女
我理得佢地唔著丫

講緊靚女講乜春暗瘡肥婆
大陸西應該阿豬阿狗都食得 唔止蝻

痴撚線 佢上司點忍

上司通常唔使忍

會唔會佢就係上司？

做北姑既都可成身名牌

好普通渣wor 清。。。
日日對住冇晒反應

好似seolhyun

多圖

港女剩係得靚女

你拍得就唔怕認啦，屌你個嘴

大陸西淨係得靚女

女追男，隔重紗

但邊一邊靚女多
快啲打救下暗瘡肥婆
人地等埋單 靠你啦連登仔

夏天見過law firm 入面d鬼妹職員踢拖短褲白色緊身手tee
成個黑bra現晒形

關你撚事?

仇女仇撚到癲咗

連登啲風氣真係同印度相差無幾

偷拍同轉載狗死全家

其實外國好平常，係香港先咁大反應。
不過我都會𥄫多兩野

普通料喳喎

唔駛驚被人用鳩頂屎忽

可以用假鳩頂假屎忽

屌你老味係真人係咪陳百祥
講嘢一樣咁九唔答八

鬼妹冇港女果種淫味

中環來講真係普通野...
我都係求其上網揾

要轉工了

成12頁都冇呢張

置地老蘭個頭最多靚女
所以話中環班咸濕老細請人會唔睇樣真係呃細路

果d雞不嬲返工要服侍老細
想上位係要付出架啦

嘩 係街撞到三件白滑靚腳鬼妹機率有幾高

一睇就知佢係連女人手都未拖過油頭死撚毒

係呀 小巴唔夠膽落有落
去m記見到女收銀即刻調頭走

屌你老母無point廢話係人都識講啦戇鳩仔

香港熱呀

無話過影男人就可以
只係想講 唔好合理化偷拍

港女黑口黑面，你會更加想𥄫野

普通料黎，咁大反應真係未見過世面

其實我覺得中環金鐘啲女著到咁係因為佢啲同事都係咁著，唔咁著好似好落後咁。至於無人一開頭咁著，大家咪唔跟囉就係有雞定有蛋先既問題，再討論啦

中環都係畢打街同皇后大道中嗰邊比較多
其次應該係匯豐總行同IFC附近多靚女
夾唔中經過嗰頭都會望兩眼

但一離開咗中環已經差咗啲
不過日日幾乎都會經過中環而家都未必望
全部都係統一衣着咁
摟屌裙+高踭鞋/平底鞋係中環OL uniform嚟

好撚正

有無中環OL講下自己D裙邊到買

想買黎送俾女朋友著

著俾老細睇
再就地正法
明無？

附上中環OL圖一張

Taikoo place 果班都正，不過始終低中環一級

係啊係啊 仲係處男添
同女仔拍拖果陣你地仲讀緊小學炸
零零後廢物

我個point 只有一個
咪吹奏港女
吹奏前食屎
吹奏後屎都冇得食

唔咁著你邊有得睇 邊有post開

金魚缸制服

雞就雞啦

正正正

可惜冇炒底相

Wall Street?

你肯定係ol
一反到去咪係枱底幫老闆含
放工再落老蘭比鬼佬屌

雞

癲

唔知點解，好似中學雞graddin裙

點激法？有冇圖

人着你唔着 會比人講是非
女人心態就係咁

屌， 淫撚到閪咁，痴撚線。 屌爆佢

最左邊連股都遮唔曬

好簡單
對男人嚟講 無論係靚女定係暗瘡肥婆影佢
個男人都會覺得自己有吸引力

但女人 你係靚仔/正常樣影佢 佢會覺得自己有人睇得上眼
但你如果係毒撚/金鐘連登仔樣 佢會覺得你係變態佬谷精上腦

結論：喺香港地要做男人難 唔想俾人話就執正啲去街 難聽啲講 連執正啲個樣都懶同暗瘡肥婆有咩分別 港女出名西就更加 連行出嚟嗰樣都唔係正正常常唔好話食女 只會俾班女睇死你恰你 特別係啲垃圾女權閪 平時都見唔少啲毒撚樣俾班女人恰到上心口都唔敢出聲

個個都着gucci chanel chloe burberry
好難唔變制服

返工點著關你班毒撚尻事咩

有無咁撚癲

就係無得關佢地事，先要偷拍

做時裝好撚威又唔見你講下你有咩高見

文化問題

港女講權利要有西方嘅自由
到你話點解唔影得佢嘅時候會搬番東方傳統唔應該亂咁影人

我自己就覺得影人睇下你用咩心態
好似有啲圖真係影晒全個人嘅人地未必咁介意
但好似有啲專係對住人地個胸條腿甚至影人裙底就真係好明顯谷精上腦 係有問題
主要都係因爲偷偷摸摸咁先會俾人話
你見其實好多光明正大離遠影嘅都唔會俾人話
其次就係你的樣子 正常樣同毒撚揸機都唔同態度啦 係人都鐘意靚嘢 就算係歧視毒撚都冇辦法

我都覺果套好普通，有幾標奇立異
究竟要幾毒先會覺得標奇立異

基本上落一轉中環都唔難搵
鬼妹着得仲誇張

最多叫做着得性感啲
基本上係男人見到都會望

但佢真係唔算標奇立異
咩叫標奇立異？就係你見到心入面會嘩一聲嗰啲
但我相信上面呢張相最多會講一句
屌條女好撚正

戎J reset day 0

透明😮

以前係中環返工
啲鬼妹成日唔戴bra著件白tee落街行
對波飛晒釘浪下浪下
鬼婆同半山華人就成日bra top跑步
見得多真係無感覺

利申非基

連登毒撚只准自己嫌棄暗瘡肥婆 不准人地嫌棄自己肥矮柒臭油 同埋著乜都唔代表你可以影

中環OL食飯高爭平底成日都玩鞋好撚正

著到咁完全唔識尊重自己